係咪分咗手都想早過ex有新嘅另一半?

晒命之餘
仲想有個慰藉

係

要分埋右手

有可能係真愛嘅

如果係真愛嘅
焦點應該在於你同現任嘅關係
個ex知唔知都無所謂啦已經